鄧炳強︰有打算犯法和支持犯法的人望打擊警隊執法效率

錢=執法效率？
咁即係無錢唔開工，定係你用一蚊銀嚟執法？

//警務處下年開支預算大幅增加至260億，有聲音要求將警隊的撥款審批與政府整體開支分開處理。警務處處長鄧炳強認為是針對警隊，有打算犯法和支持犯法的人希望打擊警隊的執法效率。 (3/2/14:31)//

唔加人工就唔執法？

有打算犯法和支持犯法的人
講緊佢班曱甴??

有打算革命和支持革命的人望打擊黑警暴力效率

坐館唔識講野就出少句聲啦

揭下本開心字典睇下咩叫執法先啦

警隊係邊度？

又唔見其他工OT到仆街有資助

一句到尾，係咪唔加人工就罷工先

嬲牙，隻揪丫，鄧廢老，幾時幫我含撚？ 深喉果隻

警甴本身都犯緊法
仲要人批錢俾你作奸犯科

本身已經無效率

其實佢講得啱，佢哋個名係自己知法犯法搞臭

幾時可以重組警隊??

幾時清算立法會

可能有一日香港掉返轉

科索沃議員丟「催淚彈」阻擋投票

唔批錢俾你地就係唔想有人犯法

無証據既都照拉照打，無証據既咪放兩三件落去，收緊隊都放番幾個tg⋯⋯全香港人都係罪犯、直情破晒效率啦！

首先要獨立，再重組所有政府部門

香港獨立，唯一出路

on9邏輯 係度妖魔化反對派

咁樣執法已經唔係效唔效率嘅問題

未審先判 先知都撈埋

有打算犯法同犯法的人
姐係黑警?

佢無啦啦走出黎廢up 幾句我覺得似想穩軍心多啲
或者佢係想壓低一啲內部不同聲音